[I/A] MHR モンハンライダーズ〖11〗 ▼3/11 新內容始動予告▼

Homepage
公式Twitter
官方Wiki

【首抽問題】
【1】完成教學關卡及任抽的免費10連
（開局5星只建議以下2隻其中1隻,最多只會中1隻5星)

【2】開禮物箱,拎資源強化5星角色及3星雷狼龍過關用

【3】盡快推主線完成Normal第2章，大概儲到2000石up
【4】之後只抽Step pool,搏以下是但一隻限定角
(截3/9日 : 而家未有限定STEP POOL關係,建議留石)
【5】滿意就一路清新手任務一邊拎報酬強化隊伍,繼續推主線完成Normal第4章
【6】然後開始刷每日素材本,限時活動及周末寶珠關卡
【7】逢星期五至日都會開週末寶珠關,新手建議先刷Rank上100UP加多D體,基本唔洗爆石無限升的

オトモン属性耐性表

育成必要寶玉/禮物數

【常見問題】
◆護符有咩用,買左加護LV都唔升◆

各都市加護LV需要一定經驗值先會升,
而經驗值就係你BOX入面所有相對都市人既合計LV+合計護符數量,
人每升1LV=1EXP
護符1個=1EXP
所以護符買左就OK,咩都唔洗做
(數值上升フウガ最實用,加最多速,但最終都係睇下自己BOX邊個都市既人最多黎升)

◆打邊關升RANK最好,升RANK有咩用◆
逢星期五六日開既寶玉關,如果你有以下隻5星奇猿仔

就刷寶玉第3關 = 得佢招水技可一下秒黑狼 (8體160EXP)
無既話刷第2關 = 是但搵隻最大力既都秒到 (7體140EXP)

◆生左蛋既龍可唔可以換比其他人◆
去強化→オトモン譲渡
每換一次要用一張譲渡卷,但d卷可任刷/活動換得又有,唔洗刻意慳

◆換唔換迅龍好,換1隻定2隻好◆

★稀少價值高 : 5星龍基本能力值比起3,4星高好多
★較容易育成 : 5星專用玉交換所可用50 NEKO PT換到,易升60LV
★無屬性攻擊 : 對全屬敵人等倍傷害唔會半減,汎用性高
★高會心機率 : 技「テイルドロップ」「テイルブレード」易發動會心1.5倍傷害+特性HP50%以下會心傷害增加,逆境自強
★主水屬耐性 : 自帶50%水屬耐性,對轟龍有傷害半減優勢
★自帶減防技 : 25SP發動回轉率高,唔會同人技重疊

結論 : 建議換1隻

ー

插入

lm

新post留名

如果出對戰 只會係老屎忽大哂
隻隻70/70咁出
d新手點樣追

yen係咁升 希望唔好再出限pool住

我淨係想玩爬塔
對戰我唔理

唔覺得有互動/對人要素住

如果唔小心抽中左雞巴都唔知點打...

雞巴

Lm

ios用緊港版課 冇問題

雜交慶祝

igamebuy 今日仲係645

最多咪競速
打下鬼王

或者抽中E巴俾佢一隊70lv四星虐待

一隻70都冇
冇玉

大佬呀你咪咁痴線啦

慘過死...

同雪兔雙 金獅娘 雷狼娘雜交獅乜唔好

有乜

新PO留名，冇新嘢玩好悶
淨想玩gacha係咪已經冇得救

鬪技大會

不了
我要金獅娘，雷狼娘同恐暴娘
係咁奶佢地D腳趾仔.....

金獅娘

下圖有個自己ベスト

似有TA

通常D競技大會都係睇下邊個爆石爆得多,打得多=贏

腳趾

識d野

第二性器官

買次數

真心四星玉都好唔夠
啲龍分散投資都係升到60就算

佢出打塔應該好多石攞

啲玉等官方接濟

剪佢塊閪落黎奶

最好出左爬塔先！！

刷完蟲之後發覺菇 pool 真係要抽下，我蟲有 50% 都刷到閪冧，好難想像得 20% 會點

佢真係開菇嘅話我反而唔想佢同時出 Step，如果唔係都唔知抽邊個好。

不過睇佢流出圖，可以稍為期待一下シノ到時都有活動 buff，係就好

睇黎大家都係爬塔愛好者

咩係姑pool?

D靚就實抽啦

對上隻奇撚真係抽唔落

始EVENT シノ都係UP對象

所以如無意外+埋換個隻20%

最少有70%坐底先

真係 pvp 嘅話日本嗰邊一定炎上咗先，上次新 content 個推都已經有一堆回覆嗌唔好

下個活動打菇

有倍率角色抽應該

有過新content 咩

I mean 今次

好多奶奶

5星抽中已經有的角色係出50碎？

應該都唔會抽

係
4星40
3星30

明白

好想知如果隻角已經70左
再抽D碎番黎會有咩用

咁100石20碎都幾佛心

等佢開上限

係都抽限

係一定要買啦...就算有償都抵到HI

睇漏咗原來已經係確定，咁就正。

希望佢啲材料量同蟲蟲一樣，怕就怕佢見你地咁多人有 SHINO 然後又增加換獎品所需既材料

升高D RANK
多D體

我怕有Shino 都要起佢個pool抽到碎先有倍率

邊會咁痴線

CAPCOM唔會咁19啦
未比人吊過咩

不如唔好特性UP

好難講

新post lm

要同CAPCOM反映下D意見就真

1.人/龍肥既使用量比率真係好唔平均,基本上D龍肥係冇撚用咁制

新POST 留名

真.個龍肥多到唔用
6位數字

為左升加護
你會用好多人肥黎升晒所有3,4,5星人<-所以多多都唔夠

但D龍
你唔會每隻人都打12隻龍蛋比佢再隻隻升到50LV

同一隻角已經有5星，咁其實3 4星除左升加護都應該無L用?

現時的確係只為升加護LV而升用ONLY

睇下佢黎緊有冇限角QUEST玩下

有都可以玩下
後面D難度基本上無5星都無得玩
調番轉其實就係D 34星出黎回收石頭之外都唔知做乜

期待下佢鬥技大會就係用限角限龍啦

咁就多D野玩

話說 E巴 70 咗嗰啲 3 4 星，如果抽返同樣既碎會發生乜事？定無事發生？

D碎繼續上囉
可以點

我又未999
估計你999碎再中咪999+

我諗緊佢個系統有無咁貼心將多既碎轉做其他嘢咋，錢都好吖

如果佢之後唔整個兌換機制咁佢個系統都幾廢。

我升晒6X 都唔夠3,4星碎
而家最缺係3,4星既共通人玉

一年後可能會改下
咁快唔會出俾你啦

各位巴打小弟想請教下啲Maniac關點開

全清HARD

清到4章hard就開到1章maniac

曾經幻想過個角70左
再抽會送萬用珠

咁咪好so

坐等新內容

隻雷狼女同頭十抽個隻一樣既？

係

係個隻黎
佢佛心比你唔洗抽都至少50%打底

如果你本身已有有話

咁個限時抽黎做咩

係冇5星火主

抽唔中 唔夠打火龍上級

限時特性UP

即係打姑期間

隻雷狼女會多左個UP姑既特性
但姑完就會冇左

其實+2-2迅龍都夠打上級

打蟲我都係得20%

我都係 刷左好耐但係完全0意慾抽

唔夠換 等新嘢 冇乜支援類

佢d up係唔會疊上去？

正常9.9成人都係20%

0.1係用卷中左5星麒麟女/狗龍仔既歐洲佬

去左抽金獅娘

最多每日30石一抽
要1000石禁10連既話要很大既勇氣

疊

所以你中晒圖中3隻5星既話

應該有150%UP

無pool完全唔值

哇diu 但係我都唔會抽

有償其實幾抵抽上次出兩隻限

30石我會抽
當搏下4星多20%都好

都要睇下咩技先
可能神技呢

又有道理

如果有回SP技
回人地SP技
一下+2
一下-2

既話
又唔同講法

加100%的説

加100%慳好多水

而家大家D RANK都高左
易刷過虫

成日要搵某隻龍...都要個個人入去睇下

我真係發覺唔對路跑去抽架喎
不過好似10抽定20抽就中咗5星麒麟

水龍各位比咩人騎？ 打手同火限騎緊碎龍迅龍 剩返一個位本身4星麻女+雷狼龍

比水龍佬

打曬D關之後.....
我將D5星龍分開放...去派遣

你特大係邊3人3龍

日抽又中

日抽連埋30有償嘅都未中過5星

中過一次
白兔妹

姐係邊隻

海龍sor

唔識玩 我放哂最強係最尾算 其他求其

想快D60既咪放最底

偷我圖

得四星

唔係限定之後一定抽到

中過一次
就係今日...
女主

是但啦
放左去派遣姐

女主65了
其實幾大力

碎龍女+碎龍
雷雙刀+迅龍
求其既5星...+雄火

限既放曬落特大就岩

女主夠易突...
個蟲活動就100粒

特大固定碎龍碎孫女，其餘兩隻以 lv60 為指標，到咗 lv60 就換其他，而家升緊碎輕弩同雌火女，不過就蝕咗龍嗰 part。

最理想:
碎龍女+5星碎龍
炎王伯+5星雄火
金獅妹+5星雷狼

但我冇

龍嗰 part 放特大其實CP值唔算好高
RANDOM 1-3粒ONLY,成日得1粒,DKLM掛左1日先1粒

人就RANDOM 4-6粒

你無邊隻
我以為你齊曬

冇5星雷狼
所以派緊5星轟龍

無炎王伯...無金獅妹,...連白面佬都無

你係咪成個雷狼STEP SKIP左

靠派遣既話..D 5星龍唔知幾時先夠上60

有啲期待碎輕弩60sp全體加防配隻全體補血可以有幾坦

( 差一日就夠 lv60 )

我大爆死
抽左應該有3萬石,乜都無

慘

碎龍星期5 可67

佢無啦啦突擊WEEKLY送20

同你差唔多咁多石

我有四隻，可以安慰下自己。

但你想講

全齊

你碎龍上咗 lv67 可以爆機架啦喎

個進度快左一星期
等你個用後感

可以留5星玉比斬龍

佢唔出新決戰/來襲
都唔會有咩地方發揮到

傻啦 火弓都唔見啊
五星雌火就齊三隻啦

都係嗰句，我唔覺得奸角會咁快開俾玩家。
除非剩係開隻龍或者極速洗白

人放去派遣其實都升得幾快
又突多2隻60

個人就想下隻開金獅谷返金獅妹上神台

但可能性唔多高

如果得隻四星雷狼龍 其他咩雷屬角都冇 打唔打得贏轟上3

等塔出黎應該好有用

其實擺兩隻5星雌火落派遣會唔會撞左效果

官方︰好啊！開俾你囉！你抽到既話

我63咋 有撚排
67應該好撚癲 2round一招415

放2隻D碎會多D

所以其實都好多禮物
我D主力升晒5,而家仲有7XX禮物

打車龍用雷狼會死得好慘

點解我遲一個禮拜玩就可以同你進度差咁遠

如果星期3開姑EVENT

應該都有5星玉換

但轟唔係弱雷咩？

但雷狼弱水啊嘛

推石神奇地係水屬攻擊黎

好多因素既

唔係你死就我亡

佢既意思其實係話你慢佢咁多

你有咩角用?

打轟龍最佳係

迅龍>海龍

D石留返抽有龍出既pool啦
冇龍既pool性價比好低,D角又唔係特別勁

冇咩好野用唔計火女主剩返5星水男打手同4星麒麟女用

龍個計%加成真係差好遠

所以迅龍好大力

你真係急住打,又無雷角...
唯有騎雷狼龍用佢招雷技

+隻加攻角...
再加麒麟
應該唔難

其實我好想要佢招67技

清卒用
有咩好

一次見到3隻一齊爆擊好過癮

希望可以玩到3隻迅龍都67

但要67

其實爆擊係加幾多傷?
X1.5定X2

60lv招騎技75sp435無屬

画像はアリシアのライダー技「スリーピーバレット」でのダメージ変化です。

271ダメージから405ダメージに上昇しているので

271×1.5=406ダメージ

という事になりクリティカルダメージは1.5倍ということが分かります。

ずぶ濡れ状態中は

ずぶ濡れまとめ
クリティカル率は30%上昇する
速さは15%ダウンする

只要爆擊到...
咁打N1-1就可以96萬X1.5
搵日無聊玩下先

有無命中率資料？雖然你話你無見過，不過之前有位師兄講 miss 嗰個問題其實我都遇過 (非閃光狀態下)

SEARCH過下都唔見有人講

我都淨係見過轟龍會MISS

打完normal 第四章，可以做d咩先？個戰力又好似上唔到去

居然未攞4星麒麟，快啲打蟲攞咗先啦！

個活動星期三朝早就完。

DLLM 刷 M1-3 每日至少一次中閃光中到 Failed，好撚 on9

最多打到TURN6姐
應該唔會死WOR

點解會輸

升爆四星麒麟？

得2隻5星

就係應該唔會死所以先好撚 on9

不過我人同龍而家先 lv61，無你地咁高 lv ，中閃光又黑起上嚟差少少捱唔到其實有可能，但又唔想為咗個 M1-3 而又咁低機率發生既情況就用谷 lv 上去。

唯有全天候 mon 住部電話

無抽寵，今日先開

得返1日姐
聽晚都完

我開頭覺得係關野set到本身命中低

攞咗先再講。
有戰力有體力有時間，主線又打唔到上去既話，今明兩日主要刷蟲先。

今日先開黎講唔係好日

除非你打算之後重課

否則得呢2隻
好難玩落去

而家係養肝期，後日開乜 pool 仲未知，不過斷估係活動 pool。

活動 pool 雖然都係限定 pool ，但價值無 step pool 咁高，所以其實都唔係最好既時機。

下個 step pool 我估下星期先開。

頭盔返先，後日開乜 pool 仲未知，可能無添

無龍真係唔想抽

抽雌火假假地都叫5星

認真，你真係想而家開既話不如買帳。就算你真係揀啱好日開去刷首抽，而家買帳既性價比真係高好多，慳返啲時間。

有無人放新手帳

其實邊隻有+-2

冇
+-1就有

得啲人 冇龍

有+2
不過係+2防
仲要淨係加自己

都仲係過唔到都市5，打死完白免獸打唔夠力打海龍
求指點

有BUFF 角唔用?

5星碎龍

唔熟買帳賣帳嗰邊啲嘢，剩係知有呢個網︰

但我自己都無經驗，靠其他巴打補充注意事項或者其他網站。

用兩隻迅龍
再出隻入場自動+1被動

估唔到車車車d三圍咁廢

免費既...都算好架啦

之前聽其他巴打講話而家二三百就有N個限角+1隻碎龍，不過好似唔係呢個網。

我知呢度有,不過我未買過...詳情唔清楚

頭先望下有4限帳

應該係淘寶啲自選賬

tb 真係驚BAM

我個陣買隻兔仔同女主加其五星要一舊

法國雄火仲低 相反海龍真係幾坦

最慘一定係雌火

話晒收費

你講加攻果個5星雷狼女角？

唔知配咩龍比佢好

知唔知爆破、毒、火傷個傷害係計定量目標 % 定係計施放者攻擊力？定量目標 % 既話又係幾 %？

雷耐性既就OK啦

佢唔係輸出,主要用黎BUFF你隻5星碎龍

咁攻手洗唔洗轉人？例如雌火女轉雷狼雙刀女?

毒は最大体力に依存。
1回のダメージは約6.5%。
3ターン続くので1度の毒で約20%ダメージを与える。
毒耐性は毒ダメージに影響しない。

其他唔知

2隻都怕火
你要最大輸出一定係靠你隻5星碎龍

比隻最大力既人去騎啦
發動到TAG特性最好

癡線咁撚勁既？
實際打嗰際又唔太覺。

現階段嚟講最廢真係爆破

未用過兔仔招爆破

條龍最大HP好低掛

爆破好大力WOR

我副acc一隻雷打手都無
用迅龍招40sp同雌火招75sp過關 搭隻4星雷奇撚妹幫手眠下
一樣掛到上3 , 但低機率炒車

爆破最好係對方行完先食個傷害，拎黎打ｘｘ％會發動技能嘅龍最好

前提係要控好血量

ｔｈｘ今晚再試下打

問題係廢龍唔洗上狀態都打得死，勁龍有如決戰級別，未爆就已經清咗 debuff，無撚用。

毒同火傷呢啲每 round 計化算啲，而且火傷又可以減攻。

除非對自己既血量控制有極度既自信，否則… 好啦我唔講佢廢，現階段「最難用」真係爆破。

有時上咗毒同火傷 (其實多數係唔小心)，又想上眠想麻痺，心諗起碼都唔會蝕。上咗爆破之後真係等又唔係唔等又唔係。

所以金獅女爆破特攻真係垃圾，等凍結特攻濕水特攻好過

可以分享圖嗎

我都在呢間買左，5星碎龍加雷狼龍都係兩舊

我忍唔住啦

FAST 9 支持下，多謝大家

打海龍如果第一turn上唔到爆破之後就debuff, 好浪費

海龍等完唔爆

有冇人海挑5 轟挑5係可以 COMPLETE晒3個MISSION?

想問下海龍要唔要兩隻？？
原本諗住唔夠打要換返嚟 點知啱啱符符碌碌咁過咗。
依家啲素材應該換多隻定係換星5寶珠？

both

應該無咁快 金獅子屬於古龍果級
應該兩個月後先見到佢

最神奇轟龍係水屬

第三個圓圈素材好難跌 未必今次活動完之前刷到足夠換晒兩個。
咁應該優先換邊一個？

仲有成十幾日...
如果真係無咁多素材
搵多隻抵玩

btw
我都係早3日先開始打海龍料
今日已經畢業
其實冇你想像中咁多

每條能打3、4日就換到，我都刷完蟲同兩條龍，等新活動

我自動刷嘅話 上1都唔夠打
所以淨係可以自動刷中級
其實我都刷咗兩日兩夜 但係掉落率真係有啲低 依家先37x個第三個素材

唔用記憶石
要刷幾多次先過到

我有大量首抽勁野平放

想問海龍5呢個陣係未正常會過到

你會唔會出錯人/龍呀

我一隻 60，一隻 56
淨係出兩隻都未輸過

有乜理由 61 都會輸

淨係出兩隻既意思係咩？
兩組人+龍？

有

係呀
兩人兩龍

你唔會係只出一人一龍吧

我係一人一龍
夠做啦 仲快

巴打們求陣容 三星

夠贏當然一人一龍就可以

但他說他會死

神

打得完轟5 海龍5已經當自己爆機
唔會諗complete

求救 一星都拿唔到

開始卡關 可以點升

雷狼龍係3星?

四星..

要用咩龍打 都市第五戰..

刷關梗係單騎
so far 翻車率太低，刷成日先得一兩場，而且未試過喺我瞓覺時發生，我又有條件全日 mon 住部機，唔值得我帶多隻去拖節奏。

唔明點解會拖

隊友 A 普攻 → 隊友 B 普攻 → 敵人 → 隊友 A 放技 → 完

同埋

隊友 A 普攻 → 敵人 → 隊友 A 放技 → 完

既分別

隊友A放技 完

我都贏唔到
連殺一隻兔仔都做唔到 係咪冇火角就唔使玩

今次skip冇咩蝕

練好基本野等下個都市

隻新角女護士有招全體加攻
‪

抽一口試吓

抱歉，該網頁不存在！

重點係
又係雷屬
如果下個都市都冰屬去打
真係打飛機

屌正！

不過都係要睇定啲先，到時 lv 67 sp95 成功率 50% 就不了

btw 原來 MHR 個官網都幾多嘢睇

自己友buff唔會有失敗率啦

全體，sp我估80以上

今日唔知聽日事，雖然我都覺得唔會
純粹想強調未有數據之前唔好咁快開心先。

就算真係筍技都唔會抽得中

80就吸引唔到人抽 希望75

好凶狠

全體加攻無乜意思
一隊最多出3隻角
我出一打手一加攻一減防
輸出一定好過一加攻+2打手
仲要用咁多sp 無數圍
除非出多隻全體減防 打手再全體技

不了

本身有全體減防角 5星雌火女67大技

60就會用
要儲3turn先出1次既話
+唔到2

低sp咪ok
但太高sp既話
我寧願用返速攻佬

我係2打手 1加攻 過決戰海龍
減攻成日減唔到 -2

不過都係睇自己隊員 多打手咪出到2隻
冇打手 咪出1隻打手 +2-2
睇餸食飯姐

75sp 可以加2

單體神buff角 唔知佢幾時改下d sp
好心support職就加多d sp

不過都係個句

普通pool唔想抽

真 無龍比狗抽本身已經難出

中大email

好撚肥 又冇波

你地真係唔識貨

晨早流流咁肥膩

個腩位

尋日刷左一日M1-3 到今朝4點
有6萬幾肥
升紫色加護到42lv

Cls

隊野終於破4萬戰力

齊章既話去到45已樽頸

最高得3萬8

新入坑唔夠一個禮拜 早2日刷完蟲已經放棄左呢個都市 刷緊M1-3 遲左入坑 miss左好多料

過到晒關就得啦

遲玩冇計
不過打唔贏就咪汁著浪費體係呢D關

新手而家都係趁半體(雖然最後一日)
9衝1-3 升RANK+刷人肥
盡升加護LV先

屌你頭先唔記得熄聲
入驚果陣勁大聲monster hunter riders
成車人都聽到我玩咩

你興幸唔係睇緊咸片

我都唔會係街睇咸片既

原來係你！我就心諗點解條友玩 MHR 都可以玩到個樣咁淫邪

頭先望下個小號...
先發覺有成百張錢卷同龍肥卷

開水刷?

對哦

開咗幾多水？

我估6 7百石？ 冇睇到

所以你係開水定啪石？

錢,升LV都去得快
但龍肥
真係9都唔吊

食石 同每日果幾支水

只靠水
1粒鐘就玩晒

係囉我就心諗你點解可以齋靠水衝到 6 萬幾肥，明明我啪石都係差唔多 嚇親

我呢個半氣EVENT大約爆左3XXX石+所有既水
而家進度係

全BOX人50LV UP
RANK 168 > 217
人肥而家仲有18萬剩
龍肥有5X萬
紫加護45LV

18萬

食水食石 都係回體姐 冇所謂啦

而家都掛緊
直落到今晚4點

刷1-3感覺好過寶玉3

有D實際野落袋

我紫城市少2隻角...到盡頭升唔到
停左唔打住

BTW,原來我隻碎龍都可以升到66
就到終點

咁多騎印升人

騎印<-你一路升人佢一路送,未缺過

而家唔夠既係3,4星人玉
65LV以上大食到仆街

升完67之後D 玉冇地方用

可以STRONGHOLD下隻

等下隻勁既5星龍

成本價放帳 250
可8591HK

更新左最強TOP10

シノ彈左上第2

冇人圖?

得隻5星雷狼好難250

課金炒完 成本價 笑左
不如你退款算啦

金獅妹第1

金獅妹第1都仲係有D保留

仲高過火伯...
係咪因為出左5星雷狼同打緊車龍既關係

特性同SP力水比例整體黎比較既話
雷狼妹係好用既

我都係...30%機率+招技倍率唔高...
減防好用既

仲未抽到.....

睇投票係排第一

姑POOL有PICKUP

一開始可以簡到有既關係....

咩係姑？

要比隻60SP 5XX攻UP既金獅佢騎先睇好D

但我對姑POOL果兩隻無乜興趣
唔夠淫

咁樣肯定第一
同碎龍妹騎碎龍一樣

碎龍妹你幾LV?

諗緊好冇再投資佢

再上又係好撚大食
但D招又冇咩用

68.....
我真係得一隻限先咁玩

咁你一定上埋70拎個特性啦

無錯
極限玩法

人既珠相對易拎
無咁就住就住

條女嘅興趣係落毒去龍度然後觀察反應，啱你玩春藥 Play

我屌，俾個蟲pool玩死，
啱啱每日單抽抽中麒麟妹，
但係蟲活動一早刷完

雖然都開心，但都幾on9。

無腳睇玩唔落手

可無限刷虫換錢

大脾肉

應該會復刻嘅。

Hold住先啦，又唔係唔夠打。

正常唔會出 一樣既刷蟲活動

唔係唔夠打
係再上CP值唔高而猶豫姐

要幾百粒5星人玉

個被動加得個小小
真係唔值

真
而家4隻限角
60再上CP都好低

有愛就升，但其實唔急啦，
留住d玉將來有需要先一次過用。

睇埋佢d人重垃圾

似淘寶 雙五星 有金獅加五星雷狼
百五都唔使

上黎玩爛左出250

隻game白值重要過倍率

我會PREFER佢60LV招技低攻D,但100%+1
咁就好好用

暫時金獅妹三圍仲係第一
比隻大力既龍佢就不得了

比雄火佢騎

雄火你60未
比你隻碎龍妹試力

未...每日1-2粒..好鬼慢

原來聽日就11號

快d打暈我

今日特別慢長

我好想抽蛋

然後聽日講情報.
下星期先更新,時間過得仲慢

我唔想

只想佢出D 野可以日日都會玩/挑戰
而唔係老尾食石回體刷料換野 無限LOOP

Shino 有倍 再加佢送隻四星

就唔抽啦

モンスターハンター ライダーズ公式
@MH_Riders
·
1分
📢【予告】期間限定イベント
🔶🔹🔸開催決定！🔸🔹🔶

「その手につかみ獲ったもの」✊
🗓明日3/11 11:00よりイベント開始！

4星底褲妹一隻

GAME入面都有公告

聽日即姑

睇定d先決定抽唔抽
利伸：有400石

得RIDER寶玉
冇龍

聽日抽返個必中有償 開心下先

無詳細望
係邊幾隻人?
淨係認得雷雙刀

400石抽條鐵

睇少單抽帝

佢太年輕了

點解仲未有400萬突破

都冇新野
睇架仔話呢個WEEK SALES RANKING插到仆街

咁慘

無左限POOL無人課

雷狼不吸引

無step pool蛋點抽得落

得極少數人課水刷肥囉

真
聽日姑POOL都救唔到

快D出斬龍

抽完十張卷就算

出下第二d屬性好，成日火雷loop

每日都會捐30石比佢既

無課連捐都慳返

捐緊60 抽哂兩個

中重覆

全裸待機

唔好摺啊

Lv60之後難升到仆街，我成個星期先升到61

原來聽日仲有禮物關追加

想問1-3M 同寶石升RANK快
仲有咩升RANK快掛到仆街

阿she你

你想24小時都升rank?

星期六日冇玩到寶石關
搞到得60rank
要追一追進度

而家開始掛1-3掛到今晚4點應該都到差唔多100

其實冇半氣時
我都係打1-3

因為冇野做

0課既話係咁上下

有排都未汁

我汁佢都未汁

原來聽日都有1000石必中1隻5星POOL

每次新pool都有好似係 已準備好

有UP既話可以搏下個全攻妹

課金石

●＜交換所＞今回の特別ラインナップ
★4ライダー「アシュリー」
★4～5「アシュリーの宝珠」
★4～5「シノの宝珠」
★4～5「イレーヌの宝珠」
★5「ハルシオンの宝珠」
★3～5「ティガレックスの宝珠」

咁撚多5星玉換

刷到仆街

關男主乜事

冇時間玩 放$100

唔關
但有5星玉
冇理由唔換晒

三活動角 +男主 + 車車

好在今次70%包底

兩隻+70%？

シノ+換既4星アシュリー

雖然唔係人人有シノ
但有既人應該都唔少

可能揀咗女主

冇新限？

有 聽日出

特效角姐

冇龍抽就抽有償算 想要龍

終於刷完

此限不同彼限

活動角咁不了 留石先

痴線佬

刷完都唔夠突 on9 game

呢度好多痴線佬

1000粒5星玉先70到清

共玉又唔夠 how突

我直接SKIP左呢個5星玉

聽日姑又有100粒比你

岩岩睇完巴哈....原來條公式咁樣

好多字,唔明

只知+2-2冇死

仲有右下角個句....攻擊BUFF影響絕大

(攻擊力X攻擊力)/(敵方防+固定值(估係500))=傷害...

條式怪怪地, 我就覺得唔係好啱.
打100% 耐既, 都仲有Damage
但係如果跟條式計, 應該係 0

你又岩喎

邊隻有100%屬耐?

我都以為決戰轟龍係....
原來得95

龍門任佢搬
到時固定值= -500

我計緊之前點打到9十萬

都唔知對面幾多防

有無補血公式

我當N1-1係0防...
不過計計下...無咩意思..

都係谷高個攻就得

到底討5 嘅海龍要點打
試過用呢隊係最接近 都係差少少先贏

+2-2就緊

但有D人特性既BUFF我想知加成大唔大就真

好似女主,打中毒既有加成
金獅妹,打爆破緊既有加成

你最勁雌火?
阿伯騎佢

女主-防

第5RD +2-2阿伯最勁個招車埋去
之後睇運

你帶女主打海龍試下?

補血好似補好少可能我冇勁角

係+2-2再凍結降防再+凍結特攻

最後衝刺緊1-3

想升晒全部人上6X

你戰力排行到前十未

海龍, 雄火龍都100耐火喎,

我發覺奶媽同隊友既賢都影響補血量

我而家先得48萬

7X萬個D

應該係全部5星都抽到70LV

其實d龍戰力點計
睇每隻角搭邊條龍最高戰力?

可能升埋龍

啊伯用四星碎龍定 五星雌火好？
我見碎龍50抗雷但攻低d

全70

你所有3,4,5星人既TOTAL LV

龍完全唔關事

龍LV唔計

你4星碎龍盡升LV既話
一定大力過雌火

仲要有TAG特性

升戰力個D成就.
仲係送緊個堆野?

送金/銀/銅/騎印/ 3/4/5星玉

首抽邊隻最好用

依家無限..,.咩都唔好

我用呢隊 第5rd爆石打
之後 幫女主加速 先手過海龍

真係要玩...我會簡
雷雙刀,女主,同一隻加攻角

等到幾時

你有5星碎龍基本吊打海龍

雷雙刀...同加攻角 同女主
可以帶你拎曬火龍轟龍同海龍

斷估劇情有關，刷蟲都可以換女主玉啦。

Skip晒

有抗電好d 你可以自己試下

女主用4星海龍 仲好過5星雌火

我用減2 冇贏過

+2-2到既話一野都秒7佢咁制
點會輸

睇番之前D相
+2-2打到3萬3-3萬4

而家應該唔只

我都唔明 但我+2 過左就唔理佢lu

岩岩試左下
無爆石既+2-2
打32567

第4turn火伯出技前要有+2-2
火伯用火龍90sp技

之後女主60sp技火伯30sp技尾刀
自己執生決定攻buff比女主定火伯
因為火伯頂唔到第三下攻擊

如果中途被麻 可以重新開始

試完.打到4萬8

有FEEL 下隻來襲係冰牙

放火燒死佢

TWITTER好多架仔都
覺得/希望/認為/
聽日會發表MULTI既元素

如果無會唔會好多人棄

聽日既發展係 > 冇任何多人元素 > 玩家大怒 > 退錢棄驚潮

多人元素...感覺最多係競技場排名

同而家個戰力RANKING 一9樣

最少競技場會有獎勵既
唔似戰力得個睇字

邊隻打四萬幾？

跟唔到的

68LV碎龍女+66LV 5星碎龍

破百萬啦

架仔都好中意恰狗

想問爆緊石刷M1-3嗰啲其實刷完海轟未？

未刷 海轟
反正最後都係石刷 冇所謂

刷曬冇野打 升加護

我都未，雖然時間一定夠，但成日覺得越遲刷越蝕 (講緊派遣)

蝕咩？

早啲刷完就多條龍派遣攞珠啊嘛

痴撚線啱啱先留意到海龍決戰要唔用記憶石

都市5， 唔用記憶石既話，有無攻略？

1， 火伯眠海龍
2， 儲Sp強攻白兔
3，打埋條海龍

完

1.剛碗
2.剛碗兔收皮
3.allin 完

開唔到game?

why

啱啱掛緊機
無端端彈句通訊問題就game都開唔到
依家好似無事

而加入坑係咪無UP無盛
定可以刷住首抽先

而家乜都無 你都係留返有限定角出先刷好過
或者你買首抽帳都得

咁玩住先儲下石?
定係佢出限pool既話 係開始10抽 會有限中到?

無活動 推唔起個POST

我係你
一定係買首抽帳
以家首抽帳又平
仲要勁

儲石 聽日出限POOL
有機會出返之前兩次限定角(碎龍妹/炎王伯/金獅女/黑狼鳥gay佬)
抽龍就應該係5星冰牙龍

刷完 等派遣返

8591 定TB買好

係咪可以抽野了聽日

再唔係有冇巴打賣首抽帳
想益巴打多過大陸仔

新pool係咪聽日10am出?
中間有冇維護時間

10am <- 係。
維護 <- 無講，唔知，應該無。

終於過左

有 我刷左好多

點打到咁高

+2-2

巴打平放個號比你 保證係現時進度既號

想問下加速其實有咩用

快過條龍出招先

咁疊兩次係咪冇用？

有45個

67了！

btw 邊度睇拆包

較快個時間睇
淨係睇到交換所既野

睇到隻4星既技

佛心，allin 10連支持

All in 抽隻 4 星唔使肝得咁辛苦

其實有70%已經好爽

仲有兩個鍾新活動

4星佢送，all乜

抽埋隻毒怪妹咪90%

仲有一個鐘

真・碎龍就完成

我隻碎龍要等寶玉關先夠數
不過都快左好多

諗緊AUTO既話
佢識唔識得第1TURN用咆吼
第2TURN就自動用最高SP既輸出招
之後第3TURN又咆哮咁LOOP

Buff類應該唔得
等你試

回SP應該唔當BUFF

掛

搖撚準備

lm扑海豹

想入坑, 但見頭post話冇step pool, 有冇話幾時重開

繼續刷海轟，希望下個活動出嚟之前搞掂晒而家3個

瞄撚準未？

三重鎖定啦

有冇興趣 呢個我小號黎

呢個星期似乎冇

點解你有咁多野刷

等睇今日個重大情報

有埋龍就PERFECT

今日311
好似有石派

MH唔知幾多發售日

遲咗入坑啊嘛

成日凝住今日311大地震好次攞景咁

唔洗怕,相信政府

就係差龍

4星碎/雷狼都冇?

有4星都好J

冇就

有兩隻四星狼 冇碎

我個小號
有好多龍架（公廁咁解）

我個小號

今日幾多號話？

大聲d

仲有5分鐘

11號
仲有5分鐘

仲有4分鐘

好吹得

要遲到了

睇完兩隻新角....
連抽既意慾都無左

用返速攻佬or雷弩女好過

特性有確率回復SP

80SP

狗都唔吊

等下個step抽 體力水多到無限咁滯 新角真係0吸引力。

伏至，有償10連

我完全未玩過, 唔好浪費左你個acc我想自己試玩下先, 唯有繼續等有step pool

唉仲諗住 all in

有new

你唔岩喇咁

抽唔抽好，純粹想抽隻雷狼女

你為波姐
緊係抽

你 budget 幾多抽？

1000唔中4星黑狼妹,慘

抽啦
抽完好感動終於唔使好似上次咁20%刷蟲

開心返哂

但係中左5星?

你已經係為咗都市LV而抽

5星人人有

利申:中白海佬

我都唔鍾意波
我鍾意腳

4星黑狼妹 +多20%刷姑呀

三千

抽！

加埋shino 同四星褲褲

90 開心
但唔想抽

4星黑狼妹都有+?

出前
連登仔:留石step pool ，無限唔值

出後
連登仔:抽啦，加多d掉落輕鬆刷

大波？嗰隻毒怪鳥嚟架喎

20%

講錯
係毒怪

等我拿拿臨換10張卷番黎...
睇下有無奇蹟先

我想要啊

All in 未

你今日冇

但將來會一車車

叫人ALLIN係常識

fail左
有償1000石
得2隻重複

岩

再接再厲

屌你老母講完單抽即中

見字已扑

開口中
求E巴祝福

麼牙

你班痴線佬卷都未用就用石抽

超勁，40體buff攻lol

頭5張卷已全滅

E巴教落有償30日抽是常識吧

得兩星期刷 問題係海龍同轟龍都未刷

炒哂

,,,原來張卷...真係會中架

海龍換咗平玉同條龍就算
轟龍要等升埋雷狼女再打

以後人人都有+2了
隻4星ashley

+1
諗住一陣刷完卷就返去繼續海轟先
雖然計 event 限期一定時間夠刷晒，不過都係想下個活動開始之前就清晒而家呢 3 個 event。

點啊你？

點啊你2個

Fkin lee

多謝E巴祝福

單抽咗咋。
lunch 先抽確定同埋卷

中咩先？

一定新5星

Jeng
抽卷中一隻

一隻新5星...同雷炮女

咁4星大波雷狼妹有無

LM 等睇歐皇晒 5 星活動陣

all in 追埋隻 FURU妹 啦！
係我唔忍！

有咩卷可以抽

我連有償必中都唔想抽....

活動獎品有 10 張卷啊嘛

用菇換

咁撚佛?

刷蟲嗰陣都係啦

弱弱一問，海龍決戰有咩推薦隊

蟲個陣10隻3星...

輕鬆120%

Same

碎龍/毒怪鳥戰隊

用另一個方式講抽中

點解你地卷會中

90%都冇

非洲到仆街

大家都係0.4%

我2炮中架

你試下祝福自己

呀

岩岩先掛夠上3海龍粒蛋+平海龍碎

用石抽

150% 先出嚟講嘢啦！

唔知
我第二下卷仲要抽兩隻五星 一隻毒怪鳥重弩一隻水大劍
隻水大劍可以60了

其實LAST5張中左5星イブキ

但冇撚用+唔想要

隻5星暫時黎睇...打菇活動完左我就唔會用....
真係打少幾場用

清完個菇活動...又多千幾石

第一隻？

隻大波眼鏡娘有咩技同特性

佢特性有5份1機會回多6SP一TURN

真係會中呀 dllm 啲pickup 永遠都係呃人

20抽先先中個5星女主

收手了

FURU妹都仲有少少潛力，毒怪女真係唔知出嚟做咩

你當隻角無出過就 ok

問題係我想要電龍女多啲
毒怪女除咗打活動多啲菇就唔知有咩用

D卷有bug 等賠償

兩隻打全體瘋狂刷刷刷

E巴隻 真.碎龍 出世未

64LV了

中咗毒怪？

乜都無

佢都係+2機

唔識出五星

刷緊姑,未換

thanks 㩒左入酒場睇到了廢撚到

10銅

85SP 加攻

10張卷炒晒

予左3TURN

打菇用.完

LM待J

好心整到佢玩毒勁d咪算 依家同垃圾無分別

火伯 雷狼女 加多隻兌換所up
一回合打完狂刷

咩bug 係咪唔中5星既bug

雞爺有無落手啊今次？

仲要67LV

雞爺咩隊MANIAC 9

新角太廢不了

仲要限角
點升到 lv 67？

你餵佢食5星拉打玉囉

單挑maniac 5好似開心d

新角普通，
等step pool，最多每日30有償抽

我由一開始去到刷完蟲都唔知自己有無中過 1000

我刷M 第10關
個心覺得高機率掉一千菇

你刷蟲嗰陣有無中過？

呢個真

>AUTO係唔會出咆哮

唔知.....根本唔會睇

30連炒晒，無大奶奶

恭喜晒！
我諗我再要多半個月先升到 67

今次第1WAVE得1隻跳

M10都好快

2隻碎龍打好快

達成心願啦

大奶奶︰You can't see me !

3wave 打完 試緊可唔可以2wave

你入晒3隻加成就應該唔得
2隻奶冇力

我得70%所以入碎龍女

跳跳 > 1TURN 基攻扑死
雙龍 > 碎龍女剛碗+雷狼妹疾風 1TURN完

我同你一模一樣

係隻奶基攻太細力 跳跳1turn唔到

睇唔明佢新活動個劇情

唔中毒怪妹既打法
應該最快

岩岩睇..有5千菇起身...
有無中過一千菇呢

67迅龍 雷狼女

不能參考

M10 都係同一打法
M10 2回合
M9 1回合
我掛係度刷

都唔知你打得快定中咗1000
我先得3000

你100%

仲未有新情報

免費果十張卷中返5星雙刀雷狼女

但我已經有

163支回復藥 想問可唔可以突破999體 可以既就一次過食 懶

宣佈執笠

可以
會變999+

點解可以有咁多剩

雷狼妹凸高LV 係開心事

點都好過中WORST 3

應該9999都得
我呢幾晚掛1-3都係計住黎食

1粒鐘清600體
訓6粒鐘即係3600體
每朝都清晒體+肥岩數

依家先開始刷海龍
優先係咪換粒5星蛋先?

10張全炒...

你地俾邊隻龍 4 星 FURU妹 騎？

DEFAULT隻跳跳

【今日は何の日？】
2004年3月11日は『モンスターハンター』がPS2で発売された日。
国民的ハンティングアクションの歴史はここから始まりました！
「上手に焼けましたー！」のフレーズが耳に残りましたね。

今日MH生日

1000石走唔甩

CAPCOM:最多300

麒麟妹佢地係咪冇入普通池？
睇黎佢地先係真。限定

菇活動13日後完，到時又有新活動拎石，
好爽，每次都送好多石

反正佢都冇輸出
廢是SIDE卷

default 都夠揪咁我開返隻 3 星 FURU 俾佢，無咁寂寞

上手に焼けましたー！

護士妹騎咩龍岩？

真係冇留意
完左都唔放返入普通POOL咁仆街

輸出都係靠雷狼/碎龍妹2個

雷狼

唔好扑我

隻眼鏡娘咁廢咁嘅

Check完，冇入
唔怪得唔似step pool，原來佢地先係真限定。
不過將來點都會放出黎掛

應該遲下會入返都市大池？

我諗過2多次POOL應該會入返既

能力又唔係好標青

我最多留金券抽佢地，
反正d石淨係會抽step pool

PvE

下面句PVE係講咩

打npc隊既pve 鬥技大會

對電腦

刷分大會

有裝飾品系統

即係鬥食石回次數

モンスターハンター ライダーズ公式
@MH_Riders
·
1分
📢3/18アップデート！
⚔新コンテンツ「闘技大会」特設サイトを公開🎉

✅3/18 闘技場・装飾品の実装、第1回闘技大会を開催
✅5月末頃 装飾品に「新たな能力」実装
✅6月末頃 エクストラレギュレーション闘技大会の実装、ランキングを開催

6月有RANKING

計分仲要turn數小食傷小
姐係鬥肥

不過睇過樣都似係 solo
幾時有 P+P v E 啊？

冇諗過會有MULTI野玩

rip

佢個HIGHSCORE應該係每場計?

唔係鬥爆石刷累計分?

啲日本仔應該都問緊同樣嘅問題

+90%菇已經好爽
上個ev+20%真係打到嘔

可能係
睇個計分方法...
都係鬥高傷害為主

E,唔係WOR,見到換裝飾個到
要2X萬分先換到1個

睇佢D圖一場先得6萬分

即係要爆石狂刷

不過係初級黎

可能上級可以一場2X萬分

你一場打唔到呢個分就換唔到

似單場計

D圖係邊睇唔見既

官網左右拉

吓？ 唔係合計咩？
爆石刷活動好正常

見到啦...原來有下一頁...

見佢達成到D MISSION QUEST有100%BONUS加成

又似係單場計

睇完佢D圖
爆石刷既意義好似有D出入

感覺似係局你一場內達成晒所有條件拎到100%BONUS

先可以打到高分換到野

但上級換獎所需 pt 可能又更高呢，點都係到時先知。

不過唔怕啦，我覺得以我地既進度同戰力唔會太難，除非話要同人爭 Ranking 就危啲

本身關有任務加成
之後下面幾句係講拎高分要點
Turn數愈小
輸出愈高
食傷愈小
姐係鬥5星67lv碎龍加70lv火伯碎女金獅女大大力?

ranking就算啦

個寫法似係拎一次報酬only,無得無限拎
廿幾萬分亦都唔似係累計，所以好大機會係單場最高分
其實同MH鬥技大會計 best time 一樣

想禮貌十抽試下....

累積分數/成就拎野...
單場最高分可能又有野拎

有機會要你係咁試同一關打個最高分數出黎
睇佢點出

騎雷狼玩毒特攻

點樣禮貌10抽法？

咩都好

盡谷爆1隻人70先無死

忍住啊！

望落幾似勇者前線個開拓....
之後仲會有特別規則既鬥競場

即係就咁10抽試下算
中就中唔中就唔追

YES

所以自己隊友基本功差既話
都好難拎到高分

如果有排名...
最好就計單場分數....

而家得20%

上個禮拜先開始玩
用晒d水刷蟲海龍同1-3
而家已經無晒水刷菇
仲有轟龍都未開波
唔通已經要食石刷

雜交巴居然無雷雙？！

其實打1-3刷LV 姐係邊關？

呢度平時有講嘢既至少大半都一早爆緊石，係差在程度既姐

唔通已經要食石<-係

主線
而家冇左半氣唔抵了

刷LV都係打姑時升埋啦

故事 M 級 1 章 3 關，主要刷肥料，順便刷經。不過啱好今日過咗故事體力半減活動，除非你其他嘢刷完否則可以慳返。

如果只係想刷經既就揀週末寶珠 2 or 3 關，睇你邊關夠大力單騎 1 turn 秒。

有但得4星
其實我唔鍾意大波
我鍾意腳....

170%快好多刷蟲120%太痛苦

唔，你果然對於我咁叫你係無意見既

大個仔啦，仲玩呢D野啦.....

有得170％咩？ 3隻5星pu都中哂唔係得150％？

屌你10抽中5星雌火女....
又話有UP既....

無人睇新消息pve

其實佢無講錯
+70% 即係 170%

先10抽
實驗數據不足

仲未有5星龍抽
新手仲未首抽係咪繼續留石好

仲好痛苦咁刷緊海龍同轟龍既五星寶玉，
有冇巴打係放棄左？

疊埋心水20%刷算....
留石等下轉

我宜家先刷海龍 刷一日睇下有幾多料先

50天鱗呢個放棄咗

見到5星仲諗住係大奶奶
點知ヴァレリオ
浪費我十抽

100%up都係得74一場

x2
cp太低

瞓個靚午覺先，返嚟抽活動卷

搞到我都1516唔知刷唔刷落去好

屌佢老味30抽得隻4星熔岩妹
up?邊撚到up呀?睇過

噚日定前日好似有個巴打換晒

記錯原來係轟龍，不過一樣

免費10抽中返雷雙

禮貌十抽

[img]

10 卷 炒 ...

自己搵個基準去決定爆唔爆石換晒
我自己就

1.隻龍係咪好撚勁 > 唔係
2.係咪無限石任爆 > 唔係
3.仲有冇其他野打 > 有

中50碎都唔夠升1LV

邊到有免費十抽？

其實都好多石，加埋好似2000石

20抽一隻金都見唔到
屌你老母

用卷果10抽

有送？

咪用菇換卷

有數計要爆幾多石
當你1場5粒天鱗都要打750場
比你200體爆石要差唔多3000石先換得晒

有時出得4粒
所以果斷放棄

冇step冇龍冇限
果斷留石

都係算了 海龍轟龍都唔勁
仲有百幾支水 刷菇算

如果係雄火既話,我會刷

但海龍同車龍真係不了

D角有限，未知幾時放入普通池

18號快D黎

到時你已經70 70了

有咆吼相信有絕對優勢

10卷中到隻活動5星，加埋本身有雷雙刀刷菇，正啊

冇爆石 留石等限

人都仲有機,龍好難70
咆哮賺回合數...
鬥競場係咪都要+2-2先高分,好似回合數都係差唔多

應該升邊隻70先 碎龍女 火伯 金獅 女主

即刻買7日龍玉包先

唔好話70... 67都唔夠料升

然後競技出隻耐火既
碎龍88

耐火唔係問題，照俾其他角用，水攻先係問題

水大劍+轟

出隻弱冰既
18號再開冰牙比大家抽

咁既情況而家好唔好抽定都係繼續等有5星龍

我會等step

18號出咩

2次卷抽都中5星

你唔食石做咩刷1-3

啱啱玩，刷rank拉高條體同打肥升加護

升rank靠寶珠關未得 洗咩刷1-3

終於中返 fatfat

之前1-3有體半
有得順便打埋肥好似好過寶珠關

抽左幾多

10張票+10抽

卷我唔中新野 中左男主同櫻火雖然都無
諗緊用唔用石抽條白衫女番黎 但又想留石抽限

40sp加攻雙+2

雙+2係咩

冇半氣都可以1-3既
肥就點都唔夠

只係蝕左半氣姐

都唔係既
2回合出一次75SP大招
輸出都多D

刷菇其實最好刷邊關？m級第九關？

又要等多個星期

個裝飾品會加幾多攻呢

我已經養生玩緊 無特別去沖d人上70

我係
9同10報酬都一樣
但係9打少層

你pkm巴打

得罪你？

個鬥技大會....其實會唔會打火阿伯或者斬龍...

佢仲要睇人LV
我諗最勁個粒要LV70先裝到

冇實際官網數據

快就一定M9
心理上就一定M10易出1000

自己簡

奇猿仔WIN

奇猿仔WE TRUST

我非洲pkm巴打

你頭先個表情 以為唔知做咩激嬲過你

60LV招技都幾大力

唔趕時間 正路就刷M10既
信易d中 1000

我個隻仲係55

係,時間有限 + 體更有限

我都係M10ING

<非洲人一直中重複

70未

我又諗起有個抽火阿伯抽到65

btw岩岩問架仔,原來龍都會加戰力
但係就唔同人,唔係升1隻就加1隻

係只計每個人佢最勁個隻既戰力

勁....去左2CH問?

咩陣可以Auto M10?

痴線

仆街手快快換撚左雷雙d玉 唔記得換左d共突玉番黎升碎女同碎龍先

戰力暫時得個睇字,,,唔理佢

再換啦,今次菇好好打

係 至少有一隻5星加成角

起碼有實績

twitter

好少血好易打
好多都得

今次好多野換就真

不過 應該 反正 18號前都冇野做
呢個WEEK都係打姑吊命

今次最高150%?

係
五星雷狼雙刀 新嗰兩隻五星

曲線晒5星2隻中晒AGAIN

大家今次菇會打m7定m9

m10

你抽哂三隻?

M10打得好慢
新嗰兩隻野唔係好大力 我用雷狼雙 毒怪鳥同四星電龍妹

我都打緊M10
唔趕時間無乜所謂啦

モンスターハンター ライダーズ公式
@MH_Riders
【予告】📢 #モンハンライダーズ 「開発ロードマップ」を🗓3月18日に公開！
今後のアップデートについて詳しくご紹介します😘

18號會發表埋黎緊隻驚既開發路線予定

我只有新個1隻4星野

所以打得好快

唧牙膏
又比佢捱多個禮拜

但係你有67碎龍

重點係一場18氣,
其實真係好撚貴

睇得出E巴有怨氣

90%
一石12場先得700姑

上面有圖 等石追另一隻

6月RANKING
7月XXX
8月XXX
9月古龍來襲
10月XXX
11月XXX
12月運営終了

雷雙都無咩

基本野唔提啦

我同你一樣 都係得依兩隻慢慢打算 留石抽限同龍

下星期就鬥技

優先換晒d 5星玉/禮物先

谷得幾多得幾多

90%已經快過上次20%好撚多

養生玩算 好憎鬥排名

上次20%真係CLS

今次其實要換既野都多左

唔係ranking黎

我得40%

簡單d講
下星期個鬥技
只係比你打裝飾品既自閉content

前提係

你隊野要勁
完成到佢d mission quest
咁先會高分
高分先會換到晒所有裝飾

仲以為係d鬥高分嘅垃圾排名關

鬥爆石ranking6月先有
到時先算

依個陣成日auto唔到，依咪應該要換下龍？

有迅龍就比雷狼妹

雷狼女有無其他龍用?

睇下機制係點
鬥爆石衝高分VS打單關最高分
我鐘意後者
起碼可以係咁試下唔同打法

1001